{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021965?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 SM 부티크호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時に可能で、チェックアウトは正午12時です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせに詳しく記載されています。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する手続きが必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 部屋の割り当てはランダムで行われますので、ご了承ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトに関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトに関する詳細は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合には、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "部屋の割り当てはランダムで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 342
    }
}